香港人普遍有同情心係好事

但千祈唔好比d有心人士利用

好似屈人強姦單案，個女講乜就信到十足，但明明前後一大堆矛盾，仲比人踢爆係做ptgf,有腦都知咩事啦，香港女權過大就係因為個個假定女仔=弱者，結果比佢地呃完一次又一次

仲有HA單野，明明可以租個正規場地，但搞手又要貪平想掠多d水，家下真係執法先黎驚，用d聽到厭既口號煽動&利用網民幫自己口繼續賺錢

係食花生多過同情心

同埋都只係網上支持下, 唔會有實際行動的

HA冇錢賺唔係唔知嘛...

中

HA摺埋可能會影響曬其他本土文化既野，益左港共，唔幫點得